我見好多地方藏有及販賣大量攻擊性武器，係唔係要去警處報警？

各區都有，係唔係要去當區警處報案？

洗唔洗一齊去？